# Kandidatnr #

# Svar på oppgavene #

Koden du skriver leveres med vanlige commit, husk minimum en commit pr. time utført arbeid med commit message som sier noe om hva du har gjort. 

Kommentarer til oppgavene og antakelser du gjør skriver du i denne filen.

Dersom du har spørsmål så bruker du "Issues" på det originale repositoriet, alle spørsmål og svar vil da bli samlet der.